屌你老母tvb

咁岩食飯爸媽開電視睇，頭先聽到而家套唔知乜春野介紹潮語古語，仲講埋大陸潮語乜撚野沒女呀沒你老母閪咩屌你老母

除咗東張西望同愛回家 其餘唔睇

我乜都冇睇好耐，開左都淨係聽聲，唔會望，但老豆老母要睇

係到陰啲陰啲推埋啲大陸野

日睇夜睇 共產黨
一定要睇 共產黨
全家都睇 共產黨
唔准唔睇 共產黨

更正：
日拜夜拜 ＴＶＢ
一定要信 ＴＶＢ
全家都信 ＴＶＢ
唔准唔信 ＴＶＢ

再更正：
日拜夜拜 共產黨
一定要信 共產黨
全家都信 共產黨
唔准唔信 共產黨

日睇夜睇 ＴＶＢ
一定要睇 ＴＶＢ
全家都睇 ＴＶＢ
唔准唔睇 ＴＶＢ